講真每個地方都有佢既規矩，你唔鐘意可以唔上

同你唔鐘意中國唔認自己係中國人一樣，你都可以移民架，你做得連登人就要守規矩架啦

成班細蚊仔同D港毒狗一樣，唔鐘意咪唔好上/移民囉